［被捕手足親屬/朋友必睇］

小弟細佬比狗咬

朝早三點打黎吹父母立刻去狗屋簽文件

吹完又吹 要我哋即刻到

係咁問我地幾點到

根本吾比時間我哋搵律師，直到之後我哋堅持要搵律師先去狗屋

班狗竟然唉左一聲

然後佢哋就話收到消息 我老豆去到狗屋 叫我地依家過嚟
（我老豆係屋企）

我唔知班狗想做啲乜嘢 極有可能 想我哋係冇律師嘅情況下處理晒所有嘢

之後佢哋又改口話收到消息我老竇準備出發過去狗屋

事後打電話比我老豆 先知 班狗話比我老竇聽我同我阿媽已經到咗狗屋

企圖想逼我地所有人到狗屋處理晒所有嘢

[size=5]喺呢一度我只係想同大家講，就算有任何朋友或者親人比狗咬，[size=6]一定要搵律師先 好接佢，你唔會知班狗想點樣搞死我哋

有啲咩唔明嘅就睇呢度啦，啱啱已經見到有家長喺狗屋亂咁講嘢 真心唔好害死自己小朋友

Up

push

推

tui

唔好比佢哋呃到